風向 私了 犯法 比位狗拉？？？？

唔割還唔割 自己執生 咪比位人入
講法律？？？
狗識閪咩 dllm
拉左你先講

做個有iq eq既人 pls